美國: 3星期內收到政府錢 香港: 三個月後都唔知收唔收到政府錢

美國財長努欽表示，國會早前通過2萬億美元的刺激經濟方案，聯邦政府將於三星期內，向合資格的國民派錢，民眾可以透過報稅時使用的銀行戶口接收款項，或直接收到支票。

香港正苦真係on9唔係扮

屌啦

三年內一定得

【派錢一萬元】陳茂波：預計七月初接受申請 暑假開始派發

稅就一個月內要交

香港無政府狀態好耐

邊駛3星期，美帝好多人已經收到錢

政府唔係on9
係以消滅香港人為目標

狗共唔肯放係抗疫度， 硬要財政預算果邊過
咪大家齊齊等囉

咪係 根本唔係諗住幫市民 係想通過買裝備姐
有心做 1個月內派得啦

香港政府ON9 唔係扮

香港政府唔係on9
不嬲個政策都係整死/趕走香港人
好成功添

藍絲: 一定係收左美國佬錢

現實係美國佬派錢都快香港9倍

7月唔係暑假啦咩
啲鳩官數都唔識計

香港派得黎都唔知幾多人餓死咗

支共政府有制度優勢

今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

香港3個月都未開始登記

藍絲：
支那極權獨裁效率最好
港共行政主導效率好好
美國民主制效率差做乜都慢

香港政府係 300 日後先開始登記

死左都未收到

最後佢自己餓死了

福氣到極點，落地獄見滴蟲性病毛賊東

o個四千蚊派完都唔夠膽大大聲講全數發完怕比人屌